有冇人識玩今日google隻game?

第6關kick住左

垃圾驚

可以前行三步咩？

緊係得
佢唔限步數但係限code

→→↻《→↻→↺→↻→》

唔好咁在意於步數

你呢個行法好似要再加多個大loop，如果唔係行唔哂？

以佢會跌落街，我好有愛心架

行7步個關已經卡咗

programming

你唔識玩先覺得佢垃圾

我4塊搞掂

⼃乛⼂⼃
多你一塊

你改4變16咪一樣囉

我4塊係計埋橙色

咁究竟係點

你將向前行3步用LOOP做就可以少1格

同你一樣